有冇人今日去行市集

唔講名廢事話我宣傳
冇咩野做唸住行下又唔知多唔多野行

市集起地鐵紅線個邊

有啲興趣喎

開名啦

去左？

有冇人去左